google係咁彈廣告出黎

有用ad block，一開google，就彈去第二個網，仲有上其他網就係咁彈其他廣告網出黎，點搞，求救

有無睇過browser係咪有 d奇怪extension

是咪比malware改咗dns server

search Google dns搵教學